\beginsong{Jesús amigo}[by={Jaire}]
\beginverse
Hoy te quiero contar, Jesús, amigo, 
que contigo estoy feliz, 
si tengo tu amistad lo tengo todo,
pues estas dentro de mí.
Después de comulgar,
me haces como Tú, me llenas con tu  paz,
en cada pedacito de este pan,
completo estás y así te das...
Estas ahí por mí, porque conoces
que sin Ti pequeño soy, 
ahora, en adelante nada nos separará, ya lo verás.
\endverse
\beginchorus
Te escondes en el pan,  
y aunque no te puedo ver,  
te puedo acompañar,  
es mi lugar preferido.  
Hoy quiero comulgar,
abrirte mi corazón,
así de par en par,
eres mi mejor amigo.
\endchorus
\beginverse
Dos mil años atrás, a tus amigos 
invitaste a cenar, 
y ahí les prometiste que con ellos
por siempre ibas a estar, 
y ahora cada vez que el sacerdote
eleva el pan en el altar,
me pongo de rodillas
porque sé que en esa hostia Tú estás. 
\endverse
\beginverse
Me vuelves a salvar, 
como lo hiciste en la cruz, 
en cada misa Tú repites tu sacrificio.
Hoy quiero comulgar, 
abrirte mi corazón así, de par en par, 
eres mi mejor amigo, Jesús.
\endverse
\endsong